辅助线直播平台基于课堂学习内容，开展课外在线辅导课程。直播平台结合未来课堂辅助线，
根据学生课上学习情况及课程体系，系统开展课外辅导，有针对的补充课上学习弱项。
\n\n辅助线直播平台与未来课堂辅助线共享数据，形成完整的教育生态链，完成教学过程信息化闭环，
回归教育本质。在此基础上，应用大数据分析系统，评价教育全过程，提供多角色决策支持。
应用教育自适应技术，纠正教学方法与策略，为学生推荐最佳学习路径，实现“互联网+个性化教育”，
真正实现因材施教。"
